/* 
  Localizable.strings
  Suni

  Created by 전하성 on 2021/02/16.
  
*/
//MARK: Add Course View
"Add Course" = "수업 추가";

"Major" = "전공";

"Day" = "요일";

"Cart" = "찜 목록";

"Name(Required)" = "수업 이름(필수)";

"Room(Optional)" = "장소(선택)";

"Instructor(Optional)" = "교수명(선택)";

"Save" = "저장";

"Cart is Empty!" = "찜 목록이 비었습니다!";

"Selected at least one course" = "하나 이상의 수업을 골라주세요";

"No Selected days!" = "요일을 선택해 주세요!";

"Start time and End time are not correct!" = "시작 시간과 종료 시간이 정상적이지 않습니다!";

"Name should be less than 10 characters" = "수업 이름이 10 글자 이상입니다";

"Please enter the name" = "수업 이름을 입력하세요";

"Name of course is required!" = "수업 이름은 필수 항목입니다!";

"[Time Overlap]" = "[시간 겹침]";

"%@(%@)'s time overlaps with %@!" = "%@(%@)과 %@의 시간이 겹칩니다";

"%@'s time overlaps with %@(%@)!" = "%@과 %@(%@)의 시간이 겹칩니다";

"%@(%@)'s time overlaps with %@(%@)!" = "%@(%@)과 %@(%@)의 시간이 겹칩니다";

"%@'s time overlaps with %@!" = "%@과 %@의 시간이 겹칩니다";

"[Credit Overload]" = "[학점 초과]";

"You cannot take more than 23 credits" = "23학점 이상 들을 수 없습니다";

"%@ is already in the cart" = "선택한 수업(%@)은 이미 찜 목록에 있습니다";

//MARK: Calendar View
"Academic Calendar" = "학사 일정";

//MARK: Schedule View
"No Internet Connection" = "네트워크가 연결되지 않았습니다";

"Make sure your device is connected Wi-Fi or Cellular" = "Wi-Fi 또는 데이터를 활성화 해주세요";

"My Schedule" = "내 스케줄";

"Please allow access to adding Photos in order to take screenshot" = "스크린샷 기능을 사용하려면 '사진' 접근권한을 '사진만 추가'로 허용해야 합니다";

//MARK: Phone Booth View
"Phone Booth" = "연락처";

"Email has been copied!" = "이메일이 복사 되었습니다!";

"IGC Housing Office" = "IGC 하우징 오피스";

"IGC Central Library" = "IGC 중앙 도서관";

"IGC IT Center" = "IGC IT 센터";

"IGC Health Center" = "IGC 건강 센터";

"IGC Cafeteria" = "까페테리아";

//MARK: Custom Modal VC
"Time" = "시간";

"Instructor" = "교수명";

"Room" = "장소";

"Do you really want to delete %@?" = "정말로 %@를 지우시겠습니까?";


